\documentclass[a4paper, 12pt]{article}
\usepackage{mathtext}         % если нужны русские буквы в формулах (не обязательно)
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[english, russian]{babel}
\usepackage[fleqn,tbtags]{amsmath}
\usepackage{mathtools}
\usepackage[left=2cm, right=2cm, top=2cm, bottom=2cm, bindingoffset=0cm]{geometry}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb,amsmath}
\usepackage{csvsimple}

\usepackage{fontspec}      %% подготавливает загрузку шрифтов Open Type, True Type и др.
\setmainfont{Times New Roman}

\renewcommand{\baselinestretch}{1.2}
\setlength\parindent{0pt}

\begin{document}

Дана функция $x^3 + 2$,\\
узлы: $[1.0, 3.0, 0.0, 4.0, 5.0, -2.0]$,\\
значения в узлах: $[3.0, 29.0, 2.0, 66.0, 127.0, -6.0]$, \\
степень полинома интерполяции равна $3$.\\

\bigskip

Были вычислены следующие полиномиальные приближения обратной функции(в форме Лагранжа):

	$$P_{ 0 } = 1.0.$$
	$$P_{ 0 }(2.0) = 1.0$$

	$$P_{ 1 } = 0.0769230769231 x+ 0.769230769231.$$
	$$P_{ 1 }(2.0) = 0.923076923077$$

	$$P_{ 2 } = -0.034188034188 x^2+ 1.17094017094 x-2.20512820513.$$
	$$P_{ 2 }(2.0) = 0.0$$

	$$P_{ 3 } = 0.000521813021813 x^3-0.0519296769297 x^2+ 1.24973393723 x-2.29592367092.$$
	$$P_{ 3 }(2.0) = -4.4408920985e-16$$


\end{document}